<大快人心>毓民怒屌: 柯文哲病情不輕 繼續9up

毓民

碌撚神

藍營咪一樣照屌

講得好

毓民 心悅誠服地尊重佢

毓民玻璃心

論自由靈魂 台灣連香港車尾燈都見唔到
香港隔住條深圳河仲要有駐港老解都敢搞搞震
台灣隔住成個台灣海峽仲要有美國撐腰 連台獨都唔敢講出口

柯狗下屆等俾國民黨或民進黨收皮

低能, 黃毓民你屌左陳云根先啦

果然黃毓民係最出色既政治演員黎

lip services一輪又大like

教主以前係國民黨
大中華膠

我反而覺得佢會出來選總統